政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

屌你老母垃圾政府，一日唔封關我一日都唔會接受檢測，罰我$5000我都唔會交。

屌你個垃圾政府又唔封關，走去搞鳩香港市民，我死都唔檢測，你吹咩？

推下

推push

支持你

多謝你

[行動Post] Anti-lockdown 討論區

玩死舊曆新年為止

無人驗就強制你全港中獎式咁驗

一日唔封關，香港市民都唔應該接受強制檢測

推下push

keep pushing

不合作運動正式開始

你地唔係淆底下話？

跟住就再修改變做有懷疑感染都要成區強制檢查

市民一直縱容，只會沒完沒了，政府一日唔封關，我地都唔應該接受檢測。

推post

一早已經講左走在確診前 突擊封區都係任簡

既然都係任簡，咁我唔檢測lu，留番比啲港豬送DNA比政府

push推

身分證任何地方有個8字就要去驗啦

走精面大賽正式開始我先

「咁我收到風即走咪得 政府點捉啊」

不合作運動

智障走狗政權

依家唔係走精面，依家係抗議吖大佬

冇源頭確診
源頭 ＝ 支那

一個香港點俾班廢柴玩爛

繼續唔封關，繼續要香港市民檢測，沒完沒了。我已經下定決心唔會配合垃圾政府

你地咪繼續配合垃圾政府囉，咁樣永遠都唔會封關，永遠都有確診

屌連登真係大把港豬，咁都要負皮

pushing

你班港豬唔洗負評我啦，你點負評我都好，都改變唔到我嘅決心

推，keep pushing

全力不合作

無身分證唔洗

其實係 有邊次唔係境外傳入

幾個竇驚你老母

屌
陸路入境就唔撚驗
日撚日喺度驗左驗右

驗陸路入境者呀

點解無源頭就封鎖住處
工作地點唔會係源頭？
同武漢病毒講好咗數？

直到垃圾政府肯封關為止

冇錯
講真就算香港有一日可以做到零確診
咪又係俾個藉口佢通返關

一放啲人入嚟=沒完沒了

垃圾政府不聽民意，仲想香港人配合佢啲垃圾政策？食屎啦香港政府

仲有仆街袁國勇配合垃圾政府發表偉論，話強制檢測唔涉及人權喎

一個月就驗一次
仲講咩DNA
了到你個鼻哥窿花撚哂

Push

支持樓主

港共：唔演了，自己修例搶DNA

班專家學者 封完一單都驗唔到
應該就即時槍斃一個

前奏嚟
鋪排更大型嘅限制行動

成區咁封

成港咁封

除咗返工之外唔準出街

香港人唔可以做奴隸

根本就係顯示打壓力量, 隨時封鎖區域捉鳩晒你班反共分子！

香港人唔可以麻木

商業大廈唔駛? 病毒怕錢架?

正係搞平民，唔咁搞鳩外國企業

push

你唔肯咪逼囉

黎生住邊架 封佢果度

根本強制檢測，同掌握人口資料

尋日好似唔止4單無源頭個案，點解淨係封4橦大廈?

要拆毁大厦，杜絕病毒有藏身之所。

驗你老母 on99

樓主可以準備好5000了

g持樓主

你咪撚尻縮走去交啊

交就燒JJ

準備好唔去交

佢地唔會承認返工期間感染
搭車同返工係免疫

推

香港人唔可以再配合垃圾政府

小丑做戲

唔封關咁驗黎無意思

源頭無截過

其實潛伏期14日
驗來有咩用

下一步就全民強制

強制檢測同指定區域好似有啲分別

鄧冰強:拉得

好驚

痴線咩唔係真架？吹水乍，玩死好多人啊

真㗎

封朗豪坊未

朗豪坊又唔封

封左班商家佬反面，一早講左係用黎打壓小市民，因為政府睇死你地唔會反抗

我又想知點解年卅同年初一二三就唔封區做强制檢測。過年病毒會抖咖